%!TEX root = main.tex

\section{Introdução}

Este relatório, executado no âmbito da 2ª iteração do projeto afeto à unidade curricular de Algoritmia Avançada da Licenciatura de Engenharia Informática do Instituto Superior de Engenharia do Porto, vai se incidir na análise do escalonamento de condutores num serviço de gestão de frotas de veículos e linhas onde estes operam.

\subsection{Metas e Objetivos}

Durante o sprint C da disciplina LAPR5, através do projeto integrador associado a todas as disciplinas lecionadas, tivemos como meta associada a ALGAV desenvolver métodos de planeamento do escalonamento de tripulantes num serviço de gestão de transportes públicos, para 1 dado veículo. Esta meta foi subdividida em vários objetivos (implementar alterações a um algoritmo genético para ser relevante à nossa meta final e efetuar alterações ao mesmo de modo a que este seja eficaz).

Este sprint foi bem sucedido, visto ter sido possível a implementação do algoritmo genético referido acima. No entanto, foram encontradas dificuldades técnicas na ligação da implementação deste algoritmo com o restante projeto, nomeadamente na propagação de informação através de pedidos HTTP.